\section{Kognitiver Walkthrough}
Die Evaluation des \PACKAGINGTOOLKIT erfolgt im Rahmen eines kognitiven
Walk\-throughs. Ein kognitiver Walkthrough ist die Dokumentation und die
Erhebung der Funktionalität eines Systems mithilfe ausgewählter Anwendungsszenarien. Ein
Domänenexperte kann mithilfe dieser Dokumentation die korrekte Funktionalität 
überprüfen und das System
abnehmen. Die ausgewählten Anwendungsfälle basieren auf denen, die in Kapitel
\ref{sec:usesCasesClient} als Anwendungsfälle der Client-Server-Kommunikation 
vorgestellt werden, da diese die einzigen sind, die direkt von dem Anwender
ausgelöst und direkt für diesen erkennbar sind. 

Auch die Beantwortung der Forschungsfragen sollen in dem Walkthrough
demonstriert werden. Die Forschungsfrage 1 wird im
\useCaseReference[1]{4} beantwortet, Forschungsfrage 2 in den Anwendungsfällen
\useCaseReference[0]{1} - \useCaseReference[0]{3} und Forschungsfrage 3 im
\useCaseReference[1]{4}.

\label{sec:walkthroughAnhang}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/dokumentation}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF1-ClientKonfigurieren}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF2-ServerKonfigurieren}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF3-MediatorKonfigurieren}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF4-InformationspaketAnlegen}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF5-InformationspaketeAnsehen}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF6-InformationspaketLoeschen}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF7-InformationspaketAendern}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF8-SichtAnlegen}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF9-SichtenAnzeigen}
\input{Chapters/evaluation/walkthrough/AF10-SichtLoeschen}  